內向撚係咪唔適合做護士？

如題
本身份身冇乜嘢講 就算對住朋友都係
個個fd都話我靜 同埋黑面 (我冇表情時)
但我捱得 都夠細心
可能同病人冇乜兩句(?
會唔會比人話冷淡

唔係 你肯用個心去做就已經夠

女
仔

唔關事
真係做嘢嘅時候
見到啲呀婆呀伯勁煩
係唔會想同佢哋傾偈嘅

即使係內向或慢熱
你有正常溝通技巧就得

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

真 病人會feel到
利申：病人家屬

唔係

醫病就醫病，傾乜鳩計

靚女 態度唔差已經夠

連登仔想撚都幫佢含埋，唔洗理

其實只要做足本分，跟足晒所有procedure
唔好是鳩旦旦就夠啦

做護士都要靚女？

我係內向護士
同你一樣想serve返香港人

做人要靚

私家要靚就話姐